[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(228)

Hi

又開多個啦

好想去club勁歌熱舞 fing曬啲壓力佢

好想大叫⋯⋯

（留名學嘢）尋尋聽日計劃做咩？

哇屌

個眼影搞到我以為係阿妹

我都記得你成日

勁似⋯⋯⋯⋯

zumba

黃生好daddy

連綿的青山百哩長呀～～～～

佢嬲咗我

佢都唔理我

有聲

想偷望佢

又係時候玩淘寶了

辣條

充電線

點解可以推到200幾個post

驚已報

光復上水，做家務，剪頭毛

你咁講我去肥仔開倉都得啦

100 蚊三件 100 蚊三件 唔洗上淘寶 唔洗去深水埗

100蚊三件我去淘寶抵啲喎

想被賓尼迪斯這樣的爸爸操
摩連奴也可以

想買非洲小朋友舉牌嗰啲

true ><

可唔可以叫佢地寫天滅中共

好想俾貓貓瘋狂support

真心
您覺得我玩sup邊隻最好

白花油敏感

你有冇試過白花油搽眼先？

...我印象中你得一隻英

我搽白花油會溶血

蠶豆症⋯⋯⋯

rip... 你使唔使掛定個牌喺身

一陣假設你行行下街暈咗 有人幫你用白花油搽心口額頭

爹爹操我

新人好

日本古代皇帝好

alchoholllllllllll

留⋯留名

哇呢度手畜個個高大令囝

收皮啦可愛路線

恥笑

你根本淫0

笑

屌你哋老尾 夠膽唔好攻擊我弱點

屌你老母

利申 突然急尿 起身屙夜屎
瞓先

早抖

Po啲男神真係好多架子囉

真毒

唔包括我

繼續瞓 夢見真公安橫行無忌

星期六都咁早嘅

仲喺度話要去lp再飲

男神早晨

咁我呢

你又唔喺到 如果有你就好

你都係

dondon don don
donki ho te~

第一次見到星期六朝早咁多人

agger

早晨

邊個係 我要退休? 一直都冇收到pm

[member]食dry都咁大隻/member]

其實唔喺 你可以起我底

OMG佢戴眼鏡正好多

agggggger

cls

一路打一路用中指插自己屎眼「呀！呀！呀！」

假如bb唱歌好好聽

反私交

早早

又約⋯

佢哋係咁㗎啦 唔係慣既咩⋯⋯

矛人約我⋯

same

可愛路線uncle

上

你又話唱歌俾我聽

楊怡？

唱k有條友點my heart will go on......

聽佢9up啦 我真毒

錄音

下唇厚睇落好毒

好球！！！

坑日常

無 其實我咩都話坑

我2碎 不了

same！！！

買咗泳池月票

圖

死姣0

......

曲線話自己性慾強

難過抽公屋

我又要抽！

？？？？

+1

正牙吊

好球！

你好！

FBI

明明我琴晚好靜 無乜講過野

係！！！見到

短四角其實好正
不過今日買左5條三角

比賽先會著長4

毒能

我都想收

假日嘅海港城簡直係大陸羅湖商業城

今朝爬文，先聽到，好好聽

光復海港城

船p真係好多正嘢

真·名媛聚會

你只係掛住⋯⋯⋯架啫

大庭廣眾下

奶我

哇 你地

[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(229)

想睇你嗰對

aggggggger

Ho rich af

不了

好多對腳我今次觀戰算

我

was